<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Əsas ekrana keç</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Yuxarı keç</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Daha çox seçim</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Hazırdır</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Hamısına bax</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Bir tətbiq seçin</string>
    <string name="abc_capital_off">BAĞLI</string>
    <string name="abc_capital_on">AÇIQ</string>
    <string name="abc_search_hint">Axtar…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Sorğunu təmizlə</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Axtarış sorğusu</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Axtar</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Sorğu göndər</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Səsli axtarış</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Paylaş</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">%s ilə paylaş</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Yığcamlaşdır</string>
    <string name="access_calendar">Təqvimə erişim</string>
    <string name="access_non_personal_data">Cihazınızda şəxsi olmayan məlumatlara erişim və istifadə ilə bağlı razılığı geri götürsəniz, \"Divar kağızı Karuseli\" xidmətləri deaktiv ediləcək və yığılmış bütün məlumatlar, müvafiq qanun və nizamlamalara uyğun olaraq müəyyən bir müddət ərzində silinəcək.</string>
    <string name="accessibility_enabled">Əlçatımlılıq fəaldır.</string>
    <string name="accessibility_sliding_button_state_description_off">Söndürüldü</string>
    <string name="accessibility_sliding_button_state_description_on">İşə salındı</string>
    <string name="accessibility_tab_state_description_unselect">Seçilmədi</string>
    <string name="accessibility_tab_statedesc_unselect">Seçilmədi</string>
    <string name="actionbar_button_up_description">Geri</string>
    <string name="activate_esim_tips">"Aktivləşdirilə bilmədi. Yenidən sınayın."</string>
    <string name="activating_esim_tips">Aktivləşdirilir…</string>
    <string name="address_dialing_introduction">Bu tətbiqi zəng etmək, zəng tarixçəsinə baxmaq və kontaktları idarə etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="after_sales_support">Satış sonrası dəstək</string>
    <string name="after_sales_support_introduction">Bu xidmət, satın aldığınız cihazlarla bağlı dəstək və yardım almağınıza imkan verir.</string>
    <string name="afternoon">Günortadan sonra</string>
    <string name="agree">Razıyam</string>
    <string name="agree_and_next">Razıyam</string>
    <string name="agree_cookie">Çərəzləri qəbul et</string>
    <string name="agree_terms">"İstifadəçi Razılaşması və Gizlilik Siyasətini oxudum və qəbul edirəm."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">"Facemoji Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">"Kika Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_and_location_china">"Əlavə olaraq, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq və yerləşmənizə erişəcək: "</string>
    <string name="agreement_declare_use_network_china">şəbəkəyə bağlanacaq.</string>
    <string name="ai_button_desc">AI düyməsi, \"Mi AI\"ni açmağa və Mi AI qısayollarını istifadə etməyə icazə verir.</string>
    <string name="ai_button_double_press">İki dəfə bas</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Özəl tapşırıqları tamamlamaq üçün AI düyməsinə iki dəfə basın</string>
    <string name="ai_button_long_press">Basılı tut</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Mi AI ilə danışmaq üçün AI düyməsini basılı tutun</string>
    <string name="ai_button_single_press">Bas</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Mi AI qısayollarına baxmaq üçün AI düyməsinə basın</string>
    <string name="ai_button_title">AI düyməsi</string>
    <string name="album_introduction">Bu tətbiqi fotoları və videoları idarə etmək, gözəlləşdirmək, onlara düzəliş etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="am">GƏ</string>
    <string name="app_battery_usage">"Fərdi tətbiqlərin batareya istifadəsini yoxlamaq üçün"</string>
    <string name="application_extension_service">Tətbiq uzantı xidmətləri</string>
    <string name="application_extension_service_introduction">Tətbiq uzantı xidmətləri, sizi daxil olma və doğrulama özəllikləri ilə təmin edəcək. Təməl xidmətləri təmin etmək üçün bu tətbiqin aşağıdakı icazələrə ehtiyacı var:</string>
    <string name="application_package_introduction">Paket quraşdırıcı, quraşdırmadan əvvəlki skan və quraşdırmadan sonrakı tətbiq tövsiyə xidmətləri daxil olmaqla üçüncü tərəf tətbiqləri quraşdırmaq üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="application_permissions">Tətbiq icazələri</string>
    <string name="aquire_device_info">Cihaz məlumatlarına erişim</string>
    <string name="authority_introduction">İcazə meneceri, bu cihazdakı tətbiq iicazələrini idarə etməyinizə imkan verən təməl bir xidmətdir.</string>
    <string name="back">Geri</string>
    <string name="backup_introduction">Bu tətbiqi, cihazınızdakı elementləri nüsxələmək və bərpa etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="bluetooth_introduction">Bluetooth, sistem tərəfindən naqilsiz rabitə üçün istifadə olunur. Normal işləyə bilməsi üçün, Bluetooth-un aşağıdakı icazələrə ehtiyacı var:</string>
    <string name="bluetooth_usage_desc">İlk quraşdırma, bu cihaz üçün təməl tərcihlərinizi ayarlamağa icazə verir. Cihazınızı uğurla qurmaq üçün Bluetooth sistem xidmətləri, aşağıdakı icazələri istifadə edəcək:</string>
    <string name="boot_video_desc"></string>
    <string name="boot_video_replay">Yenidən oxut</string>
    <string name="boot_video_skip">Ötür</string>
    <string name="calculator_introduction">Bu tətbiqi hesablamalar, vahidləri və pul vahidlərini çevirmək və ipoteka ödənişlərinizi təxmin etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="calendar_storage">Təqvim anbarı</string>
    <string name="camera_application_introduction">Bu tətbiqi foto və video çəkmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="camera_introduction">Kamera tətbiqini foto və video çəkmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="carousel_cookies_content"><Data>\"Divar kağızı Karuseli\"ndə təsvirlərə və hekayələrə toxunduqda, onların tam versiyaları brauzerinizdə açılacaq. Güvənli üçüncü tərəf məzmun provayderimiz daha sonra maraqlarınıza uyğun gələn əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu özəlliyin aktivləşdirilməsinə razılıq verirsinizsə, onlar bu &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Çərəz Siyasətində&lt;/a&gt; açıqlandığı kimi brauzerinizdə çərəzlər yerləşdirəcək. Çərəzləri rədd etsəniz, Divar kağızı Karuseli hələ də işləyəcək, ancaq məzmun və tövsiyələri sizinlə əlaqəli olmaya bilər. İstənilən vaxt Ayarlarda tərcihlərinizi dəyişdirə bilərsiniz.</Data></string>
    <string name="carousel_cookies_subtitle">Çərəzlər, Kilid ekranı təcrübənizi fərdiləşdirməyimizə icazə verir.</string>
    <string name="carousel_cookies_title">Fərdiləşdirilmiş məzmun və çərəzlər</string>
    <string name="carousel_privacy"><Data>\"\"Divar kağızı Karuseli\"ni istifadə etməzdən əvvəl, güvənli üçüncü tərəf xidmət provayderimizin &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın.\"</Data></string>
    <string name="carousel_setting">\"Kilid ekranı\"nızı qurun</string>
    <string name="carousel_setting_sub">Divar kağızı Karuseli, cihazınızın kilidini hər açdığınız zaman sizə təzə hekayələr göstərəcək</string>
    <string name="carrier_introduction_china">Sizə təqdim olunan xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq üçün bu cihazda işləyən proqramlar (SystemHelper, RegService və Carrier xidmətləri daxil olmaqla) bu cihaz və ya SIM kartınızla bağlı məlumatları (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ünvanı, sistem versiyası, Android versiyası, cihaz modeli, təməl donanım konfiqurasiyası və telefon nömrəsi daxil olmaqla), həmçinin təxmini yerləşmənizi (bölgə, koordinatlar, məhəllə identifikatoru və təməl stansiyası kimliyi) Wi-Fi, mobil şəbəkələr və ya SMS vasitəsilə operatorunuza göndərə bilər. Mobil operatorlar zəmanət verir ki, bu məlumatlar yalnız təhlil, xidmət keyfiyyətinin yaxşılaşdırılması və ya özəlləşdirilmiş xidmətləri və ya texnologiyaları təmin etmək üçün istifadə olunacaq və sizi şəxsən tanımağa imkan verəcək şəkildə heç kəslə paylaşılmayacaq. Detallar üçün operatorunuzun müvafiq bəyanatına baxın. Bütün əlaqəli xidmətlərin haqları (xidmət haqqı, xidmət ödənişi) haqqında operatorunuzdan soruşa bilərsiniz.</string>
    <string name="carrier_introduction_china_rothko">Sizə təqdim olunan xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq üçün bu cihazda işləyən proqramlar (SystemHelper, RegService və Carrier xidmətləri daxil olmaqla) bu cihaz və ya SIM kartınızla bağlı məlumatları (IMEI, IMSI, MSISDN, MEID, ICCID, MAC ünvanı, sistem versiyası, Android versiyası, cihaz modeli, təməl donanım konfiqurasiyası və telefon nömrəsi daxil olmaqla), həmçinin təxmini yerləşmənizi (bölgə, koordinatlar, məhəllə identifikatoru və təməl stansiyası kimliyi) Wi-Fi, mobil şəbəkələr və ya SMS vasitəsilə operatorunuza göndərə bilər. DCService, zəng edildikdə şəbəkəyə bağlanacaq. Mobil operatorlar zəmanət verir ki, bu məlumatlar yalnız təhlil, xidmət keyfiyyətinin yaxşılaşdırılması və ya özəlləşdirilmiş xidmətləri və ya texnologiyaları təmin etmək üçün istifadə olunacaq və sizi şəxsən tanımağa imkan verəcək şəkildə heç kəslə paylaşılmayacaq. Detallar üçün operatorunuzun müvafiq bəyanatına baxın. Bütün əlaqəli xidmətlərin haqları (xidmət haqqı, xidmət ödənişi) haqqında operatorunuzdan soruşa bilərsiniz.</string>
    <string name="check_box_label">"&lt;Data&gt;Bu özəlliyi işə salaraq, &lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasəti&lt;/a &gt; ilə razılaşırsınız.&lt;/Data&gt;"</string>
    <string name="check_box_label_new"><Data>\"Xiaomi Ara bağlantı\"nı istifadə edərək cihazlar arasında veriləri kontrol edə və köçürə bilərsiniz. Onun özəlliklərini istifadə etməzdən əvvəl Xiaomi Ara bağlantı &lt;a href=%1$s&gt; Gizlilik Siyasəti&lt;/a &gt; ilə razılaşın. Bu tətbiqin internetə bağlanması lazımdır və aşağıdakı icazələri tələb edir:\"</Data></string>
    <string name="check_network_status">"Şəbəkə xətasına görə hesab doğrulana bilmədi"</string>
    <string name="clearable_edittext_clear_description">Təmizlə</string>
    <string name="clock_introduction">Bu tətbiqi, saata baxmaq, həmçinin taymeri, dünya saatını, saniyəölçəni istifadə etmək, zəngli saat qurmaq və daha çoxu üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="close">Bağla</string>
    <string name="close_location_service_setting">Yerləşmə erişimini Ayarlar &gt; Gizlilik qoruması &gt; \"İdarə et\"də söndürə və ya \"Güvənlik\"də hər bir tətbiq üçün icazələri məhdudlaşdıra bilərsiniz.</string>
    <string name="cm_terms_content">"Sizə göstərilən xidmətləri təkmilləşdirmək üçün seçdiyiniz mobil şəbəkə operatoru Wi-Fi şəbəkələrini və ya mobil veri bağlantısını istifadə edərək şəxsi məlumatlarınızı və bu cihaz haqqında məlumatları öz serverlərinə yükləyə bilər. Bu məlumatlar, xidmətlərin keyfiyyətini artırmaq və daha fərdiləşdirilmiş məzmun təqdim etmək üçün yalnız statistik məqsədlərə görə isitfadə olunacaq. Bu məlumatlar, şəxsiyyətinizi müəyyənləşdirmək üçün istifadə olunmayacq və üçüncü tərəflərə açıqlanmayacaq."</string>
    <string name="cm_terms_title">Mobil Şəbəkə Operator Razılaşması</string>
    <string name="compass_introduction">Bu tətbiqi naviqasiya ilə birlikdə koordinatlara, atmosfer təzyiqinə, və yüksəkliyə baxmaq üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="config_set_location_permissions_package"></string>
    <string name="config_show_default_country_code"></string>
    <string name="config_show_default_language"></string>
    <string name="config_show_home_cell_size"></string>
    <string name="congratulation_label">"Artıq hazırsınız!​"</string>
    <string name="congratulation_pre_label">Bir saniyə…</string>
    <string name="congratulation_pre_title">Sistem hazırlanır…</string>
    <string name="congratulation_swipe">Sistemə daxil olmaq üçün yuxarı sürüşdürün</string>
    <string name="congratulation_title">Quraşdırma tamamlandı</string>
    <string name="content_description_complete">Tamamlandı</string>
    <string name="content_description_start">Başlat</string>
    <string name="content_introduction">Məzmun Mərkəzi, çoxsaylı kanallardan məzmunu və xidmətləri yığır. Burada məqalələr oxuya, videolar izləyə, gündəlik seçilmiş elementlərə baxa və məzmun tövsiyələri ala bilərsiniz.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Əlçatımlılığı fəallaşdırmaq üçün iki barmaqla basılı tutun.</string>
    <string name="cookies_content_one">"\"Divar kağızı Karuseli\"ndəki təsvirlərə və hekayələrə toxunduqda, onların tam versiyalarını brauzerinizdə açacağıq. Güvənilən üçüncü tərəf məzmun provayderimiz Taboola, maraqlarınıza uyğun əlavə məzmun və reklamlar tövsiyə edə bilər. Bu özəlliyin aktivləşdirilməsinə razılıq versəniz, Taboola, Taboola-nın &lt;a href =%1$s&gt;Çərəz Siyasətində&lt;/a&gt; qeyd olunduğu kimi cihazınıza brauzer vasitəsilə çərəzləri yerləşdirəcək. Çərəzlərin istifadəsindən imtina etsəniz, Divar kağızı Karuseli elementləri Kilid ekranınızda görünməyə davam edəcək və tam hekayələr brauzerinizdə açılacaq, ancaq əlavə tövsiyələr sizin üçün xüsusi olaraq seçilməyəcək. Tərcihlərinizi istənilən vaxt Ayarlarda dəyişdirə bilərsiniz."</string>
    <string name="cookies_content_two">"Güvənilən üçüncü tərəf məzmun provayderlərimizin, məzmun tövsiyələrini və reklamları maraqlarınıza görə fərdiləşdirmək məqsədilə çərəzləri istifadə etmələrini istəyib-istəmədiyinizə qərar verin."</string>
    <string name="cookies_title">Fərdiləşdirilmiş məzmun və çərəzlər</string>
    <string name="copy">Kopyala</string>
    <string name="create_shortcut">Əsas ekran qısayolu</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">"İndi Wi-Fi-a bağlanmamısınızsa, cihazınız mobil verini istifadə edəcək. Mobil veri istifadəsi əlavə operator xərcləri yarada bilər."</string>
    <string name="date_picker_label_day"></string>
    <string name="date_picker_label_month"></string>
    <string name="date_picker_label_year"></string>
    <string name="date_picker_lunar">Ənənəvi Çin Təqvimi</string>
    <string name="date_time_picker_dialog_title">Tarix və saatı ayarla</string>
    <string name="default_font">İlkin</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint"></string>
    <string name="desc_extra_international_fingerprint"></string>
    <string name="desc_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq, Mi Pay əməliyyatlarını doğrulamaq və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Cihazınızın kilidini açmaq və ya tətbiq və xidmətlərdə hesaba daxil olmaq üçün barmaq izinizi istifadə edin.</string>
    <string name="device_information_usage_desc">Bu xidmət cihaz məlumatlarına baxmağınıza, cihazlarınızı şəbəkələrə bağlamağınıza və özəlliklərini qurmağınıza imkan verir.</string>
    <string name="diagnose_report">Sistem problemlərini tapmaq və təhlil etmək və istifadəçi təcrübəsini təkmilləşdirmək üçün diaqnostika verilərini göndərin. Belə verilər şəxsi məlumatlar ehtiva edə bilər (məs: IP, yerləşmə və s.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagree">İmtina</string>
    <string name="disagree_unable_serve">"Yuxarıdakı icəzələrlə razılaşmırsınızsa, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqi istifadə etməməyi və ya Ayarlarda icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">"Belə icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda icazələri məhdudlaşdırmağı və ya Ayarlarda bu özəlliyi söndürməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu tətbiqi istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu məhsulu istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu məhsulu istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu xidməti istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_exit_app">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda Ayarlarda hesabdan çıxış etməyi və ya icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"Bu icazələri verməyə razı deyilsinizsə, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Bu xidməti istənilən vaxt Ayarlar &gt; Bluetooth &gt; Əlavə ayarlar &gt; \"Mi Link\"də işə sala və ya söndürə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_function">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu özəlliyi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda bu özəlliyi istifadə etməməyi seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_location_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, yerləşmə xidmətlərini istifadə edə bilməyəcəksiniz. İstənilən vaxt Ayarlar &gt; \"Gizlilik qoruması\"nda yerləşmə xidmətlərini açıb bağlaya bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, Xiaomi Hesabı xidmətlərini istifadə edə bilməyəcəksiniz. İstənilən vaxt Ayarlar &gt; \"Xiaomi Hesabı\"nda Xiaomi Hesabı xidmətlərini açıb bağlaya bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_settings">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmırsınızsa, bu xidmət normal işləyə bilməyəcək."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly_with_media_storage">"Bu icazələrin verilməməsini seçsəniz, bu xidmət normal işləyə bilməyəcək."</string>
    <string name="disagreement_terminate_bluetooth">"Bu icazələri vermək istəmirsinizsə, Bluetooth-u istifadə edə bilməyəcəksiniz. Ayarlar &gt; \"Bluetooth\"da Bluetooth-u aça və ya bağlaya və Bluetooth cihazı əlavə edə bilərsiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"İcazələri yalnız cihazınızın ekranı zzədələndikdə veri ötürməsinə başladığınız zaman istifadə edəcəyik. Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">"Bu cür icazələrin verilməsi, şəxsi məlumatlarınızın paylaşılması və yüklənməsi ilə razılaşmasanız, bu tətbiqi istifadə edə bilməyəcəksiniz. Belə hallarda Ayarlarda tətbiqi silməyi, hesabdan çıxış etməyi və ya icazələri məhdudlaşdırmağı seçə bilərsiniz."</string>
    <string name="download_introduction">Endirilənlər, Xunlei tərəfindən təqdim edilən və Xiaomi cihazlarının istifadəçiləri üçün endirmələr və (Tətbiq mağazası məzmunu, videolar, sistem güncəlləmələri, temalar və brauzer məzmunu daxil olmaqla) endirilən məzmunu idarə etmək üçün istifadə olunan bir tətbiqdir.</string>
    <string name="early_morning">Səhər</string>
    <string name="empty"></string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Əlçatımlılıq ləğv edildi.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Ekrana %1$d barmağınızla %2$d saniyədən çox basılı tutaraq TalkBack-ı işə saldınız. TalkBack, görmə məhdudiyyətli və zəif görən insanlar üçün səsli əks-əlaqəni təqdim edir. Səhvən işə salmısınızsa, İmtina düyməsinə basın, daha sonra ekrana iki dəfə toxunun.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">İmtina</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="enable_or_disable_bluetooth">Bluetooth-u aç/bağla</string>
    <string name="eras_ad">B.E.</string>
    <string name="eras_bc">B.E.Ə.</string>
    <string name="evening">Günortadan sonra</string>
    <string name="expand_button_title">Qabaqcıl</string>
    <string name="fast_application_introduction">Cəld tətbiqlər xidmət çərçivəsi, cəld tətbiqlərin paylanmasını və işləməsini dəstəkləyən təməl xidmət çərçivəsidir.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link, Bluetooth cihazlarına cəld şəkildə bağlanmağınıza imkan verir.</string>
    <string name="fmt_date_long_month_day">d MMMM</string>
    <string name="fmt_date_long_year_month_day">d MMMM, yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_month_day">d-M</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month">M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_numeric_year_month_day">d-M-yyyy</string>
    <string name="fmt_date_short_month_day">d MMM</string>
    <string name="fmt_date_short_year_month_day">d MMM, yyyy</string>
    <string name="font_hint_large">İlkin mətn ölçüsü</string>
    <string name="font_hint_normal">Mətn ölçüsünü artır</string>
    <string name="font_settings_sub_title">Sistem şriftini seç</string>
    <string name="font_settings_title">Şrift ayarları</string>
    <string name="font_size_title">Mətn ölçüsü</string>
    <string name="font_use_case_text_example">Gövdə</string>
    <string name="font_use_case_title_example">Başlıq</string>
    <string name="framework_introduction">Xiaomi service framework (Mi Push və Analytics) ani bildirişlər, riskləri önləmə, statistikalar və analitika imkanlarını təmin edən təməl bir sistem xidmətidir. Bu xidmətləri təmin etmək üçün əlaqəli və lazımi şəxsi məlumatları yığmağımız və emal etməyimiz lazımdır. Belə məlumatları yığarkən və emal edərkən, qüvvədə olan qanunlara, qaydalara və digər normativ sənədlərə əməl edəcəyik.</string>
    <string name="framwork_base_service">"Ani (Push) bildiriş funksionallığını təmin etmək üçün aşağıdakı məlumatları yığmağımız lazımdır: cihaz identifikatorları (OAID və şifrələnmiş Android ID), ani xidmətləri istifadə edən tətbiqlər haqqında məlumatlar (məsələn, tətbiqin paket adı, versiyası və işləmə müddəti statusu), cihaz istehsalçısı, cihaz modeli, cihaz yaddaşı (RAM), əməliyyat sistemi versiyası, bölgə, SIM kart operatorunun adı, hazırkı şəbəkə növü və Wi-Fi statusu. Ani bildirişləri alma üsulunuzu Ayarlarda dəyişdirə bilərsiniz. Sizə tərcihlərinizə görə ani bildirişlər təqdim etmək üçün tərcihləriniz haqqında məlumatları da yığacağıq. Bura, bildirişləri əngəlləməyi seçib seçmədiyiniz, bildirişlərin Kilid ekranında görünməsinə icazə verib-verməməyinizlə bağlı tərcihlər daxildir.
Risk önləmə, statistika və analitik emal məqsədləri üçün şəbəkəyə bağlanmaq və sadalananlara erişmək məqsədilə icazəyə ehtiyacımız var: yerləşməniz, cihaz IMEI-si, cihaz IMSI, cihaz identifikatorları (OAID, MAC ünvanı və şifrələnmiş Android ID), cihaz istehsalçısı, cihaz modeli, cihaz yaddaşı (RAM), əməliyyat sistemi versiyası, bölgə və hazırkı şəbəkə növü. Yuxarıdakı məlumatlar, bu cihazı istifadə etdiyiniz müddətcə gündə bir dəfə yığılacaq."</string>
    <string name="friday">Cümə</string>
    <string name="friday_short">Cüm</string>
    <string name="friday_shortest">Cüm</string>
    <string name="game_introduction">Oyunlar qoşması daxil olmağınıza, sifariş yaratmağınıza, ödənişləri tamamlamağınıza, kuponları istifadə etməyinizə və tanıtım tədbirlərində iştirak etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="get_audio_and_video_information_settings">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
	<string name="get_contact_information_settings">Kontaktlara erişim</string>
	<string name="get_imei_information">IMEI erişimi</string>
    <string name="get_imei_information_settings">Cihazın unikal identifikatoruna erişim (IMEI)</string>
    <string name="google_service_introduction">Google Play, normal işləyə bilməsi və sadalananları edə bilməsi üçün internetə bağlanmalı və yerləşmənizə erişməlidir: SMS və MMS göndərmə, səs yazma, zəng etmə, təqvim tədbirlərinə, zəng tarixçəsinə, sensorlara, anbara, kameraya, cihaz məlumatlarına və hesablara erişim.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Klassik</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Tətbiq siyirməsi</string>
    <string name="home_settings_title">İlkin başladıcını seç</string>
    <string name="image_brain_configuration_service">Xiaomi Imaging Engine konfiqurasiya xidməti</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Seçilmiş klaviatura üçün Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Şəbəkə bağlantısı yoxdur. Bu klaviatura üçün Gizlilik Siyasətinə baxın: %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS xidməti, təməl rabitə imkanlarını təmin edir və yüksək dəqiqlikli səsli və görüntülü zənglər üçün istifadə olunur.</string>
    <string name="input_method_category">"Mesajları, qeydləri və demək olar ki, hər şeyi yazmaq üçün istifadə edəcəyiniz ilkin klaviaturanı seçin. Unutmayın ki, üçüncü tərəf klaviaturaları daha sonra quraşdıra bilərsiniz."</string>
    <string name="input_method_setting">Klaviaturanı seçin</string>
    <string name="install_preinstall_app">Tətbiqlər yüklənir…</string>
    <string name="intent_filter_verification_service">Niyyət Filtr Doğrulama Xidməti</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri, digər cihazları kəşf etməyinizə, onlara bağlanmağınıza və onlarla ünsiyyət qurmağınıza imkan verir.</string>
    <string name="interconnection_service_global_item_title">Xiaomi Ara bağlantı</string>
    <string name="interconnection_service_global_label">"&lt;Data&gt;Xiaomi Ara bağlantısı, cihazların bir-biri ilə naqilsiz əlaqə qurmasına imkan verir. Bunu açaraq \"Xiaomi Ara bağlantısı\"nın &lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasəti&lt;/a &gt; ilə razılaşırsınız.&lt;/Data&gt;"</string>
    <string name="interconnection_service_permission1">Bluetooth-u aç/bağla</string>
    <string name="interconnection_service_permission10">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission11">Cihazlar arasında veri köçürmə</string>
    <string name="interconnection_service_permission12">Bağlantılı cihazlar arasında veri köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission13">Ekran məzmununa erişim</string>
    <string name="interconnection_service_permission14">Ekran yazılması və ya yayımı zamanı səs, parollar, ödəniş parolları, fotolar, mesajlar və s. kimi həssas məlumatlar daxil olmaqla ekran məzmununa erişmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission15">Zəng tarixçəsinə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_permission16">Ekranın əks etdirilməsi zamanı zəngləri cihazlar arasında ötürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission17">Quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına erişim</string>
    <string name="interconnection_service_permission18">Mobil cihazda quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına erişmək və kompüterlərdə ekranı əks etdirmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission2">İki cihaz arasında bağlantı qurmaq və veri köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission3">Wi-Fi-ı açıb bağlama</string>
    <string name="interconnection_service_permission4">Wi-Fi vasitəsilə iki cihaz arasında veri köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission5">Səs yazma</string>
    <string name="interconnection_service_permission6">Yayım və əks etdirmə zamanı cihaz səsini yazmaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission7">Bu cihazdakı foto və fayllara erişim və düzəliş etmə</string>
    <string name="interconnection_service_permission8">Bu cihazdan məzmun yayımlamaq və ötürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_permission9">Cihaz identifikatoruna erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china">Xiaomi Ara bağlantı Xidmətləri, cihazların bir-biri ilə naqilsiz ünsiyyət qurmasına imkan verir. %1$s Mövcud ara bağlantı xidmətləri sistem versiyanıza və cihaz modelinizə görə fərqlənə bilər. Ətraflı məlumatı %2$s ünvanında tapın.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment1">Bu xidmətlərə Xiaomi Smart Play, yayım, tətbiq köçürmə, Əsas ekran+, paylaşılan lövhə, naqilsiz internet paylaşımı (şəbəkə sinxronlaşdırma daxil olmaqla) cihazlar arasında kontrollar, cihazlar arasında kamera və Xiaomi Smart Hub daxildir. Normal işləyə bilməsi üçün \"Xiaomi Ara bağlantı Xidmətləri\"nin internetə bağlanması və aşağıdakı xidmətləri tələb etməsi lazımdır:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment10">Yaxınlıqdakı cihazların məlumatlarına erişmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment11">Daxili cihaz səsinin yazılması</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment12">Yayım və əks etdirmə zamanı cihazlar arasında səs transferi və oxutma üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment13">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment14">Köçürülmüş məzmunu göndərmək və almaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment15">Cihazın MAC ünvanına erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment16">Bağlantılı cihazları tanımaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment17">Ekran məzmununa erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment18">Ekran yazılması və ya yayımı zamanı səs, parollar, ödəniş parolları, fotolar, mesajlar və s. kimi həssas məlumatlar daxil olmaqla ekran məzmununa erişmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment19">Tətbiq köçürmə və Əsas ekran+:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment2">Xiaomi Smart Play və yayım:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment20">Bluetooth-u açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment21">Bluetooth vasitəsilə bağlantı qurulacaq yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment22">Wi-Fi-ı açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment23">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək və elementləri Wi-Fi ilə köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment24">Cihazın MAC ünvanına erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment25">Bağlantılı cihazları tanımaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment26">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment27">Köçürülmüş məzmunu göndərmək və almaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment28">Elementlərin digər cihazlara köçürülməsi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment29">Cihazlar arasında Bluetooth bağlantısını qurmaq və elementləri köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment3">Bluetooth-u açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment30">Daxili cihaz səsinin yazılması</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment31">Yayım və əks etdirmə zamanı cihazlar arasında səs transferi və oxutma üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment32">Ekran məzmununa erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment33">Ekran yazılması və ya yayımı zamanı səs, parollar, ödəniş parolları, fotolar, mesajlar və s. kimi həssas məlumatlar daxil olmaqla ekran məzmununa erişmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment34">Paylaşılan lövhə:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment35">Bluetooth-u açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment36">Bluetooth vasitəsilə bağlantı qurulacaq yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment37">Wi-Fi-ı açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment38">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək və elementləri Wi-Fi ilə köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment39">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment4">Bluetooth vasitəsilə bağlantı qurulacaq yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment40">Köçürülmüş məzmunu göndərmək və almaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment41">Lövhəyə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment42">Tətbiqlərin kopyalanmış məzmuna erişiminə icazə vermək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment43">Naqilsiz internet paylaşımı (şəbəkə sinxronlaşdırma daxil olmaqla), cihazlar arası kontrollar və cihazlar arası kamera:</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment44">Bluetooth-u açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment45">Bluetooth vasitəsilə bağlantı qurulacaq yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment46">Wi-Fi-ı açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment47">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək və elementləri Wi-Fi ilə köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment48">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment49">Köçürülmüş məzmunu göndərmək və almaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment5">Wi-Fi-ı açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment50">Kameraya erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment51">Foto çəkmək və video yazmaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment53">Bluetooth-u açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment54">Bluetooth vasitəsilə bağlantı qurulacaq yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment55">Wi-Fi-ı açır və ya bağlayır</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment56">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək və elementləri Wi-Fi ilə köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment57">Daxili cihaz səsinin yazılması</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment58">Yayım və əks etdirmə zamanı cihazlar arasında səs transferi və oxutma üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment59">Cihazda saxlanılan foto, video və səslərə erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment6">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək və elementləri Wi-Fi ilə köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment60">Köçürülmüş məzmunu göndərmək və almaq üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment61">"Bu icazələrin verilməsi ilə razılaşmasanız, bu xidmətləri istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment7">Elementlərin digər cihazlara köçürülməsi</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment8">Cihazlar arasında Bluetooth bağlantısını qurmaq və elementləri köçürmək üçün</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_fragment9">Yerləşmə məlumatlarına erişim</string>
    <string name="interconnection_service_summary_china_new">%1$s Cihazınızda əlçatan olan Xiaomi Ara bağlantı özəllikləri, sistem versiyaları və cihaz modelləri arasında fərqlilik göstərə bilər. Daha çox məlumat üçün rəsmi veb saytımızı (%2$s) ziyarət edin.</string>
    <string name="interconnection_service_summary_global">"Xiaomi Ara bağlantısı özəllikləri cihaz modelinə və sistem versiyasına görə dəyişə bilər. Daha ətraflı məlumat üçün sistemin rəsmi veb saytını ziyarət edin."</string>
    <string name="interconnection_service_title">Xiaomi Ara bağlantı Xidmətləri</string>
    <string name="item_contents_wwarning">"Cihazınız itsə, ekran kilidi təyin etmədiyiniz etmədiyiniz halda başqalarının cihazı istifadə etməsini və verilərinizə erişməsini önləyə bilməyəcəksiniz. Yenə də ötürülsün?"</string>
    <string name="item_facerecognition">Üz tanıma</string>
    <string name="item_fingerprint">Barmaq izi</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Yalnız ekran kilidi</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Ekran kilidi</string>
    <string name="item_return">Ayarla</string>
    <string name="item_skip">Ötür</string>
    <string name="kind_note01">Cihazı qatlayarkən, daxili ekranın cızılmaması üçün ekrana kart, qəpik və ya açar kimi sərt əşyalar qoymayın.</string>
    <string name="kind_note02">Ekranın dörd küncündə maqnit komponentlər var. Ekranı qatlamadan əvvəl onun ətrafında metal əşyaların olub-olmadığını yoxlayın.</string>
    <string name="kind_note03">Ön kamera və daxili ekranın qatlanan rəzəsi incədir. Çalışın, bu sahələrə iti əşyalarla zərər verməyəsiniz, bu zəmanətə təsir edə bilər.</string>
    <string name="kind_note04">Cihazı çantanıza və ya cibinizə qoymazdan əvvəl qatlayın. Bu, dar sahədə yerə qənaət edir və ekranı daha yaxşı qoruyur.</string>
    <string name="kind_note05">Çalışın, cihazı daxili ekranı üzüaşağı formada saxlamayasınız. Əyilgən ekran edilən təzyiq, ekrana zərər verə və bu da zəmanətə təsir edə bilər.</string>
    <string name="kind_note06_cn">"Bu cihazın daxili ekranı, xüsusi qoruyucu üzlüklə əhatələnib. Daxili ekran qoruyucusunu özünüz çıxarmayın və ya dəyişdirməyin, çünki daxili ekranın zədələnməsi zəmanətə təsir edəcək. Ekran qoruyucunu dəyişdirmək lazımdırsa, Xiaomi-nin satış sonrası xidməti ilə əlaqə saxlayın."</string>
    <string name="kind_note06_global">"Bu cihazın daxili ekranı, xüsusi qoruyucu üzlüklə əhatələnib. Daxili ekran qoruyucusunu özünüz çıxarmayın və ya dəyişdirməyin, bu ekranı zədələyə bilər."</string>
    <string name="kind_subtitle">Bu cihaz, qatlana bilən ekran dizaynını istifadə edir. Cihazınızı qorumaq üçün aşağıdakılara diqqət yetirin:</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_details">"Cihazınızı istifadə edərkən və ya daşıyarkən ekrana iti əşyalarla (qələm ucu, dırnaqlar və s.) basmayın. Cihazı qatlamazdan əvvəl, daxili ekranda kart, qəpik və ya açar kimi sərt əşya olmadığına əmin olun."</string>
    <string name="kind_tip_details_inner_title">"Daxili ekrana iti və ya sərt əşyalarla basmayın"</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_details">"Cihazınızı istifadə etməyiniz vaxt qatlayın. Çalışın, çantanızdakı və ya cibinizdəki iti və sərt əşyalar daxili ekranla təmas etməsin."</string>
    <string name="kind_tip_details_pocket_title">"Cihazı qatlamadan birbaşa çantanıza və ya cibinizə qoymayın"</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_cn">"Bu cihazın daxili ekranı, xüsusi qoruyucu üzlüklə əhatələnib və bunun dəyişdirilməsi üçün peşəkar avadanlığa ehtiyac var. Daxili ekran qoruyucusunu özünüz çıxarmayın və ya dəyişdirməyin, çünki daxili ekranın zədələnməsi zəmanətə təsir edəcək. Ekran qoruyucunu dəyişdirmək lazımdırsa, Xiaomi-nin satış sonrası xidməti ilə əlaqə saxlayın."</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_details_global">Bu cihazın daxili ekranı, xüsusi qoruyucu üzlüklə əhatələnib. Bunun çıxarılması və ya dəyişdirilməsi daxili ekranın zədələnməsi ilə nəticələnə bilər.</string>
    <string name="kind_tip_details_protective_title">"Daxili ekran qoruyucusunu özünüz çıxarmayın"</string>
    <string name="kind_tip_subtitle">Bu cihaz, qatlana bilən ekranla təchiz edilib. Ekranın zədələnməsinin qarşısını almaq və normal işlədiyinə əmin olmaq üçün istifadə zamanı aşağıdakı ehtiyat tədbirlərinə əməl edin.</string>
    <string name="kind_tip_title">Diqqət</string>
    <string name="ktposition_header">Fövqəladə hal xilasetmə qurumları ilə yerləşmə məlumatlarının paylaşılması</string>
    <string name="language_disabled_description">%1$s, mövcud deyil</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Daha çox dil</string>
    <string name="language_selected_description">%1$s, seçildi</string>
    <string name="language_settings">Dil seçin</string>
    <string name="language_unselected_description">%1$s, tətbiq etmək üçün cüt toxun</string>
    <string name="layout_size_large">Böyük</string>
    <string name="layout_size_normal">Normal</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Daha çox bölgə</string>
    <string name="locale_picker_title">Bölgənizi seçin</string>
    <string name="location_content">Qanunvericiliyə uyğun olaraq, mobil operatorlar güvənlik və fövqəladə hal xilasetmə məqsədlərini həyata keçirən fövqəladə hal xilasetmə qurumlarının (yanğınsöndürmə və polis) tələblərinə uyğun olaraq mobil cihazların yerləşmə məlumatlarını əldə edə bilərlər.</string>
    <string name="location_introduction">Yerləşmə xidmətləri, yerləşmə məlumatlarınıza əsaslanan müxtəlif yer əsaslı xidmətlər təqdim edir.</string>
    <string name="location_introduction_qcom">Yerləşmə xidmətləri, yerləşməyə xas xidmətləri təqdim etmək üçün yerləşdirməni istifadə edir. Cihazınız yerləşmə xidmətlərini istifadə etdikdə, QCC modulu yerləşdirmə prosesini sürətləndirmək üçün şəbəkəyə bağlanacaq.</string>
    <string name="location_location">Fövqəladə hal xilasetmə qurumları tələb əsasında olduğunuz yeri əldə edə bilər</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Divar kağızı Karuseli, hər gün ən yeni şəkillərin Kilid ekranınıza çatdırılmasını təmin edir.</string>
    <string name="media_storage_devices">Media anbar cihazları</string>
    <string name="media_storage_introduction">Bu xidmət, tətbiqlərin foto, video, səs və fayllara erişməsinə və bunları saxlamasına imkan verir.</string>
    <string name="message_introduction">SMS göndərmək və almaq üçün bu tətbiqi istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Xiaomi Hesabı sistem hesablarını qeydiyyatdan keçirməyə, daxil olmağa və idarə etməyə imkan verir.</string>
    <string name="midnight">Gecə</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">"Mint Keyboard Gizlilik Siyasətini oxudum və razılaşıram"</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Mint Klaviatura Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="miui14_global_start_up_slogan"></string>
    <string name="miui14_start_up_slogan">Hazır. Sabit. Canlı.</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">"İnternet bağlantınız yoxdur. Gizlilik Siyasətinə baxın: %s."</string>
    <string name="miui_provision">İlkin quraşdırma</string>
    <string name="miui_settings">Ayarlar</string>
    <string name="miui_terms_no_network">"İnternet bağlantınız yoxdur. İstifadəçi Razılaşmasına baxın: %s."</string>
    <string name="miuix_access_state_desc">Seçildi</string>
    <string name="miuix_accessibility_title">Başlıq</string>
    <string name="miuix_alphabet_indexer_name">İndeks çubuğu</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_collapse_state">Yığcamlaşdırıldı</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_expand_state">Genişləndirildi</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_finish_edit_action_mode">Düzəliş rejimindən çıx</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_new_message">Yeni bildiriş</string>
    <string name="miuix_appcompat_accessibility_start_edit_action_mode">Düzəliş rejiminə daxil ol</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_deselect_all">Heç birini seçmə</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_action_mode_title_empty">Elementləri seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_actionbar_immersion_button_more_description">Daha çox</string>
    <string name="miuix_appcompat_cancel_description">İmtina</string>
    <string name="miuix_appcompat_confirm_description">Təsdiqlə</string>
    <string name="miuix_appcompat_delete_description">Sil</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all">Heç birini seçmə</string>
    <string name="miuix_appcompat_deselect_all_description">Heç birini seçmə</string>
    <string name="miuix_appcompat_edit">Düzəliş et</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_action_mode_cancel">İmtina</string>
    <string name="miuix_appcompat_search_input_description">Axtar</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_all_description">Hamısını seç</string>
    <string name="miuix_appcompat_select_item">Elementləri seç</string>
	<string name="miuix_appcompat_show_dialog_description">Açılan pəncərə</string>
    <string name="miuix_indexer_collect">Kolleksiyalar</string>
    <string name="miuix_progressbar_loading">Bir saniyə…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_pull_to_refresh">Təzələmək üçün aşağı çək</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshed">Uğurla təzələndi</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_refreshing">Təzələnir…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_release_to_refresh">Təzələmək üçün burax</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_nodata">"İndilik bu qədər"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_none">"İndilik bu qədər"</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh">Bir saniyə…</string>
    <string name="miuix_sbl_tracking_progress_labe_up_refresh_fail">"Elementlər yüklənə bilmədi"</string>
    <string name="miuix_show_password">Parolu göstər</string>
    <string name="miuix_stretchablewidget_collapsed">Yığcamlaşdırıldı</string>
    <string name="miuix_stretchablewidget_expanded">Genişləndirildi</string>
    <string name="mobile_network">Mobil veri istifadəsi</string>
    <string name="monday">Bazar ertəsi</string>
    <string name="monday_short">B.e.</string>
    <string name="monday_shortest">B.e.</string>
    <string name="month_april">Aprel</string>
    <string name="month_april_short">Apr</string>
    <string name="month_april_shortest">Apr</string>
    <string name="month_august">Avqust</string>
    <string name="month_august_short">Avq</string>
    <string name="month_august_shortest">Avq</string>
    <string name="month_december">Dekabr</string>
    <string name="month_december_short">Dek</string>
    <string name="month_december_shortest">Dek</string>
    <string name="month_february">Fevral</string>
    <string name="month_february_short">Fev</string>
    <string name="month_february_shortest">Fev</string>
    <string name="month_january">Yanvar</string>
    <string name="month_january_short">Yan</string>
    <string name="month_january_shortest">Yan</string>
    <string name="month_july">İyul</string>
    <string name="month_july_short">İyul</string>
    <string name="month_july_shortest">İyul</string>
    <string name="month_june">İyun</string>
    <string name="month_june_short">İyun</string>
    <string name="month_june_shortest">İyun</string>
    <string name="month_march">Mart</string>
    <string name="month_march_short">Mar</string>
    <string name="month_march_shortest">Mar</string>
    <string name="month_may">May</string>
    <string name="month_may_short">May</string>
    <string name="month_may_shortest">May</string>
    <string name="month_november">Noyabr</string>
    <string name="month_november_short">Noy</string>
    <string name="month_november_shortest">Noy</string>
    <string name="month_october">Oktyabr</string>
    <string name="month_october_short">Okt</string>
    <string name="month_october_shortest">Okt</string>
    <string name="month_september">Sentyabr</string>
    <string name="month_september_short">Sen</string>
    <string name="month_september_shortest">Sen</string>
    <string name="more">Daha çox</string>
    <string name="morning">Səhər</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Bu, istifadəçinin tələbi əsasında mobil veri və GPS bağlantısını istifadə etməyə icazə verir. Hesabların və digər elementlərin sinxronlaşdırılması, ağıllı telefonun xüsusiyyətlərindən asılı olaraq mobil veri tələb edə bilər."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">Limitsiz veriyə sahib bir planınız olmadıqda, mobil veri istifadəsi əlavə operator xərcləri yarada bilər. Yenə də mobil veri istifadə edilsin?</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">İmtina</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Mobil veri bağlantısını daha sonra Ayarlarda məhdudlaşdıra bilərsiniz</string>
    <string name="move_data_dialog_use">İstifadə et</string>
    <string name="msim_setting_default_data">İnternet SIM</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">Zənglər üçün ilkin SIM</string>
    <string name="multisim_settings_category">SIM kart ayarları</string>
    <string name="multisim_settings_sb_title">%d SIM kart aşkarlandı</string>
    <string name="multisim_settings_title">%d SIM kart aşkarlandı</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Jest bələdçisi</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Düymələr</string>
    <string name="next">Növbəti</string>
    <string name="next_fingerprint">Növbəti</string>
    <string name="night">Axşam</string>
    <string name="noon">Günorta</string>
    <string name="not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="note_introduction">Bu tətbiq notları yaratmağınıza, onlara baxmağınıza və düzəliş etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="other_settings">Təməl ayarlar</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">İşə sal</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Fərdiləşdirilmiş reklam tövsiyələri bağlı olduqda, özəllik açıq olduğu vaxtlardakı qədər reklam görməyə davam edəcəksiniz. Ancaq reklamlar, şəxsi tərcihlərinizə əsaslanmadığından artıq əlaqəli olmayacaq."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content_for_global">"Fərdiləşdirilmiş reklam tövsiyələri bağlı olduqda, sistem tətbiqlərində özəllik açıq olduğu vaxtlardakı qədər reklam görməyə davam edəcəksiniz. Ancaq Xiaomi və üçüncü tərəf platformalarının reklamları, şəxsi tərcihlərinizə əsaslanmadığından artıq əlaqəli olmayacaq."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Söndür</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Reklamları fərdiləşdirmək üçün işə sal</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Reklamları fərdiləşdir</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Reklamları maraqlarınıza görə fərdiləşdirin</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance">Fövqəladə hal yerləşməsi</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_privacy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_summary">"110, 120, 119 və ya 122 nömrələrinə zəng edərkən SMS və ya mobil veri istifadə edərək yerləşmə məlumatlarınızı avtomatik olaraq polisə göndərə bilərsiniz. Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl &lt;a href=\"%1$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmamızı&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="other_settings_alarm_assistance_user">İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Avtomatik sistem güncəlləmələri</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">Sistem, güncəlləmələri endirmək və quraşdırmaq üçün ən yaxşı vaxtı seçəcək. Dəyişikliklərin tətbiq edilməsi üçün cihazınız avtomatik olaraq yenidən başladılacaq.</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary_v1">Sistemin güncəlləmələri endirməsi və quraşdırması üçün ən yaxşı vaxtı seçməsinə icazə verin. Dəyişikliklərin tətbiq edilməsi üçün cihazınız avtomatik olaraq yenidən başladılacaq.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Divar kağızı Karuseli</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Mi üçün Glance</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Gündəlik olaraq Kilid ekranınıza çatdırılan şəkillər və hekayələri əldə edin. %1$s və %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Son İstifadəçi Lisenziya Razılaşması</string>
    <string name="other_settings_get_apps">Tətbiqləri avtomatik güncəllə</string>
    <string name="other_settings_get_apps_summary">"Ən son özəllikləri istifadə edə bilmək üçün sistem və üçüncü tərəf tərəfdaş tətbiqləri GetApps vasitəsilə güncəlləyin.
Avto-güncəlləmələri GetApps &gt; Ayarlar &gt; \"Avto-güncəlləmələr\"də söndürə bilərsiniz."</string>
    <string name="other_settings_location">Yerləşmə</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Yerləşmə əsaslı xidmətləri təmin etmək üçün tətbiqlərin və veb saytların yerləşmənizə erişməsinə icazə verin</string>
    <string name="other_settings_minor_mode">Uşaq rejimi</string>
    <string name="other_settings_minor_mode_summary"><Data>"Azyaşlıların daha sağlam cihaz istifadəsi vərdişlərini inkişaf etdirməsinə kömək edin. Uşaq rejimi açıq olduqda, Ayarlara və Əsas ekrana bir özəllik qısayolu əlavə ediləcək. Bu özəlliyi işə salmaqla razılaşırsınız: &lt;a href=%1$s>Uşaq rejimi Gizlilik Siyasəti&lt;/a >."</Data></string>
	<string name="other_settings_quality_service">Sistem Daemon icazələri</string>
    <string name="other_settings_quality_service_summary">Sistem Daemon, sistem sabitliyini və performansını yaxşılaşdırmaq üçün istifadə olunur. Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin cihazın anbarına erişməsi və elementləri saxlaması məqsədilə icazələrə ehtiyacı var.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_detail">"Diaqnostika, cihaz və tətbiq istifadə məlumatlarını Xiaomi-yə avtomatik göndərərək cihaz təcrübənizi təkmilləşdirməyə kömək edin. Bu, batareya ömrünü, sistemi və tətbiq stabilliyini və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcək.
Göndərəcəyiniz məlumatlar cihazınızla və onu necə istifadə etdiyinizlə bağlı ümumi məlumatlar ehtiva edəcək (məs. batareya səviyyəsi, sistem və tətbiq fəaliyyəti və xətalar). Verilər, Xiaomi cihazlarını təkmilləşdirmək üçün istifadə olunacaq.
Bu özəlliyin söndürülməsi, cihazınızın sistem güncəlləmələri və güvənlik kimi təməl xidmətlər üçün lazım olan məlumatları göndərmə qabiliyyətinə təsir etmir.
Bu özəlliyi Ayarlar &gt; Barmaq izləri, üz veri və ekran kilidi &gt; Gizlilik &gt; \"İstifadə və diaqnostika\"da idarə edə bilərsiniz."</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Diaqnostika, cihaz və tətbiq istifadə verilərini avtomatik olaraq Xiaomi-yə göndərərək cihaz təcrübənizi təkmilləşdirməyə kömək edin. Bu, batareya ömrünü, sistem və tətbiq stabilliyini və daha çoxunu yaxşılaşdırmağa kömək edəcək.</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">İstifadə və diaqnostika verilərini göndər</string>
    <string name="other_settings_user_experience">İstifadəçi Təcrübə Proqramı</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">"İstifadə statistikalarını və təhlilləri bizimlə paylaşaraq, məhsul və xidmətlərimizi yaxşılaşdırmağa kömək edin. "</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Detallara bax</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">Sistem Daemon, ekran zədələndikdə cihazınızdan veri köçürməyə imkan verir.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Təqvimə erişim</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin təqvimə erişiminə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_account">Cihazınızdakı hesablara erişim</string>
    <string name="permission_account_introduction">Xiaomi Hesabı ilə daxil olmaq üçün</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Quraşdırma paketlərini təhlil etmək və skan etmək məqsədilə anbara erişmək üçün</string>
    <string name="permission_application_scope_description">"Bu icazələri yalnız güvənlik doğrulamalarını həyata keçirərkən istifadə edirik, başqa heç bir məqsəd üçün istifadə etməyəcəyik."</string>
    <string name="permission_authority_describe">Bu cihazda quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına erişim</string>
    <string name="permission_authority_describe_applist_summary">Tətbiq icazələrini idarə etmək üçün</string>
    <string name="permission_backup">Anbara erişim</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Cihazınızdakı nüsxələrə erişmək və onları saxlamaq</string>
    <string name="permission_call_records">Zəng tarixçəsinə erişim</string>
    <string name="permission_call_records_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza bağladığınız digər uyumlu cihazlarınızın, zəng tarixçəsinə erişməsinə icazə vermək üçün. Bu, yalnız zəng tarixçəsini başqa cihaz vasitəsilə proaktiv olaraq istifadə etməyi tələb etdikdə baş verəcək. Sistemin Bluetooth vasitəsilə paylaşdığı zəng tarixçəsi və kontaktlar, yalnız cihazlarınızda yerli olaraq keşlənəcək və icazənizlə onlarla paylaşılacaq.</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">Əngəllənmiş elementləri göstərmək məqsədilə zəng tarixçəsinə erişmək üçün</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Telefon statusuna erişmək, zəngləri yazmaq və gələn zəng zamanı səs yazmağa fasilə vermək üçün</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Zəngli saat verilərini saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_contact">Kontaktlara erişim</string>
    <string name="permission_contact_describe">Kontaktlara erişim</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">Kimliyinizi doğrulamaq üçün</string>
    <string name="permission_contact_describe_bluetooth_summary">Bu cihaza bağladığınız digər uyumlu cihazlarınızın, kontaktlara erişməsinə icazə vermək üçün. Bu, yalnız Bluetooth açıq olduqda və ya Bluetooth açıq ikən kontaktlarınıza düzəliş etdikdə baş verəcək.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">Lite rejimində Əsas ekran fövqəladə hal əlaqə özəlliyini istifadə etmək və danışıq bildirişlərini göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">SMS və MMS-in müvafiq kontakt məlumatlarını göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Əngəlli siyahısı funksionallığını təmin etmək və fövqəladə hal əlaqələrinə zəng etmək üçün</string>
    <string name="permission_device">Cihaz məlumatlarına erişim</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">Cihaz məlumatlarına erişmək üçün (məs. operator adı);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">Cihazın statusuna erişmək və geyilə bilən cihazlarla ünsiyyət qurmaq üçün;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">SMS və MMS göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">Giriş mühitinin güvənliyini təmin etmək üçün.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Fərqli cihazlarla əlaqələndirilmiş xidmətləri müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Fərqli cihazları müəyyənləşdirmək üçün</string>
    <string name="permission_direct_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">Elementləri Əngəlli siyahısına əlavə etmək üçün</string>
    <string name="permission_download_introduction">Endirilən elementləri keşləmək və cihazınızda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_enable_disable_bluetooth_summary">Bağlantı qurmaq və veri ötürmək məqsədilə yaxınlıqdakı cihazları tapmaq üçün</string>
    <string name="permission_fast_pairing">Yaxınlıqdakı cihazları tapa bilmək üçün, Mi Link, internetə bağlanmalı və aşağıdakı icazələrə sahib olmalıdır:</string>
	<string name="permission_get_audio_and_video_summary_settings">Profil fotosunu və zəng səsi önizləmələrini ayarlamaq üçün (Ayarlar daxildir)</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary">Cihazın aktivləşmə vaxtını müəyyən etmək üçün</string>
    <string name="permission_get_imei_information_summary_settings">Cihaz məlumatlarını və xüsusiyyətlərini göstərmək üçün</string>
    <string name="permission_imei_service">Cihazınızla əlaqələndirilmiş xidmətləri təqdim etmək üzrə IMEI-yə erişmək üçün</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Foto və videoları cihazda saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_location">Yerləşmə məlumatlarına erişim:</string>
    <string name="permission_location_describe">Yerləşməyə erişim</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">Wi-Fi şəbəkə adlarına erişmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin yerləşmənizə erişməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">Mövcud zəif enerji sərf edən Bluetooth cihazlarını göstərmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">Bluetooth və ya Wi-Fi istifadə edərək kəşf və bağlantı xidmətlərini göstərmək məqsədilə yerləşmənizə erişmək üçün;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">Müxtəlif yer əsaslı xidmətləri göstərmək məqsədilə dəqiq yerləşmənizə erişmək üçün.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Yer əsaslı xidmətləri təqdim etmək üçün</string>
    <string name="permission_log_introduction">Jurnalları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_login_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və onları idarə etmək üçün</string>
    <string name="permission_make_a_call">Zəng et</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin zəng etməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_media_storage_summary">Tətbiqlərin fayllara erişərkən gizliliklə əlaqəli icazələri necə istifadə etdiyini yoxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_message_introduction">Əngəllənmiş kontaktlara mesaj göndərmək üçün</string>
    <string name="permission_not_agree_service_not_working">"Yuxarıdakı göstərilən lazımi icəzələrlə razılaşmırsınızsa, bu xidməti istifadə edə bilməyəcəksiniz."</string>
    <string name="permission_number">Telefon nömrəsinə erişim</string>
    <string name="permission_number_introduction">Avtomobil sistemləri və Bluetooth qulaqlıqlarla Bluetooth bağlantısı qurmaq üçün</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Cihazları müəyyənləşdirmək üzrə IMEI-yə erişmək üçün</string>
    <string name="permission_phone_network">Endirilə bilən elementləri optimallaşdırmaq və ayarlamaq üzrə şəbəkə növünə erişmək üçün</string>
    <string name="permission_phone_service">Telefon nömrəsi, IMEI və IMSI-yə erişim</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Təsvirləri Qalereyada saxlamaq və statusları dərc etmək üçün</string>
    <string name="permission_photo_video">Foto çək və video yaz:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Foto çəkmək, video yazmaq və fləşi istifadə etmək üçün</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Foto və videoları saxlamaq, sinxronlaşdırmaq və onlara düzəliş etmək üçün</string>
    <string name="permission_qualcomm_describe_summary">Sistem resurslarının müxtəlif tətbiqlərə dinamik şəkildə ayrılması və onların iş proseslərinin təşkili üçün</string>
    <string name="permission_quality_describe_summary">Tətbiq çökmələri haqqında məlumat yığmaq üçün</string>
    <string name="permission_read_app_list">Bu cihazda quraşdırılmış tətbiqlərin siyahısına erişim</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">Endirilmiş tətbiqləri güncəlləmək və paket quraşdırıcının istifadə etdiyi tətbiq məlumatlarını təsdiqləmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_call_records">Zəng tarixçəsinə düzəliş et</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">Zəng tarixçəsinə element əlavə etmək və əngəllənmiş zəngləri silmək üçün</string>
    <string name="permission_read_contacts">Kontaktlara erişilir</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">Kimliyinizi doğrulamaq üçün</string>
    <string name="permission_read_device_store">Cihaz anbarına erişim</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">Endirilmiş mənbə fayllarına və mənbə konfiqurasiya fayllarına erişmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_message">Mətn mesajlarına erişim</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">Cihazınızın sahibliyini doğrulamaq üçün</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Notlara və qoşmalara erişmək üçün</string>
    <string name="permission_read_send_message">SMS göndər və al</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin SMS göndərməsinə və almasına imkan vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">Aktivləşdirmə SMS-i göndərmək və almaq üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">SMS almaq, görmək və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">MMS göndər və al</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">MMS almaq, görmək və göndərmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Zəng tarixçəsinə erişim və düzəliş</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">Zəng tarixçəsinə baxmaq və düzəliş etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Kontaktlara erişim və düzəliş</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin kontaktlara erişməsi və düzəliş etməsi üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">Kontaktları görmək və idarə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">Elementlərə erişim və onları anbarda saxlama</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">Foto və videolarınızı saxlamaq, göstərmək, düzəliş etmək, sinxronlaşdırmaq və endirmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">Quraşdırma paketlərini təhlil və skan etmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">Foto və ya video çəkdikdən sonra faylları cihazınızda saxlamaq üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">Endirilən məzmunu keşləmək, idarə etmək və ona erişmək üçün.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin fayllara erişməsinə və düzəliş etməsinə və onları keşləməsinə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Cihazınızdakı foto, video, səs və fayllara erişim və onları saxlama</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">Cihazınızdakı elementlərə erişmək, onları saxlamaq və keşləmək üçün</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">Elementlərə erişmək və onları cihazın anbarında saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">Əsas ekran elementlərinə erişmək və onları saxlamaq üçün;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Səs yazılarına erişmək və onları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_recording">Zəngləri və səsləri yazma:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Video yazarkən səsləri yazmaq üçün</string>
	<string name="permission_reminder_mode_summary_settings">Gələn zənglərin xatırlatma növlərini seçmək üçün</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Ekran yazılarına erişmək və onları saxlamaq üçün</string>
    <string name="permission_send_message">SMS göndər</string>
    <string name="permission_sms_verification_code_login">Cəld daxil olmaq məqsədilə SMS doğrulamasını təmin etmək üçün</string>
    <string name="permission_uniquely_identifiable_information">Bu cihaz unikal identifikatorlarına erişim</string>
    <string name="permission_uniquely_identifiable_information_summary">Digər cihazları kəşf etmək, onlarla bağlantı və rabitə qurmaq üçün MAC ünvanına və cihaz OAID-ə erişin</string>
    <string name="permission_use_bluetooth">Bluetooth istifadə et</string>
    <string name="permission_use_bluetooth_summary">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək, onlarla bağlantı və rabitə qurmaq üçün</string>
    <string name="permission_use_camera">Kameraya erişim</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">Foto çəkmək, video yazmaq və fləşi istifadə etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">Fənər özəlliyinin dəstəklənməsini müəyyən etmək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin kameraya erişiminə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">Görüntülü zənglər etmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Mikrofona erişim</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">Video yazarkən səsləri yazmaq üçün;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">Yazı statusunu göstərmək üçün.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">Cəld tətbiqlərin mikrofona erişiminə icazə vermək üçün;</string>
    <string name="permission_use_wlan">Wi-Fi istifadə et</string>
    <string name="permission_use_wlan_summary">Yaxınlıqdakı cihazları kəşf etmək, onlarla bağlantı və rabitə qurmaq üçün</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Səs yazmaq üçün</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Virus skanını icra etmə və cihazınızı optimallaşdırmaq üçün</string>
    <string name="permission_write_device_store">Elementləri cihazın anbarında saxla</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">Endirilən mənbə konfiqurasiya fayllarını keşləmək üçün.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Xunlei xidmətlərini təmin etmək məqsədilə sistem hesablarına daxil olmaq və onları idarə etmək üçün</string>
    <string name="phone_introduction">Bu tətbiqi cihazınızdakı virusları tapmaq və zərərsizləşdirmək, zəngləri və mesajları əngəlləmək, oyunlar üçün performansı optimallaşdırmaq, batareyaya qənaət etmək, həmçinin tətbiqləri, icazələri, veri istifadəsini və daha çoxunu idarə etmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="phone_name_security">Güvənlik</string>
    <string name="phone_service_introduction">Telefoniya, cihazınızın zəng etməsinə, mesaj göndərməsinə və almasına və şəbəkəyə bağlanmasına imkan verən təməl bir xidmətdir.</string>
    <string name="pm">GS</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(POCO Launcher Gizlilik Siyasəti və İstifadəçi Razılaşması daxil olmaqla)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">POCO Launcher Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">POCO Başladıcısı İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="position_header">Yerləşmə məlumatlarının paylaşılması</string>
    <string name="position_subheading">Yerləşmə məlumatı</string>
    <string name="power_and_performance">Batareya və performans</string>
    <string name="power_and_performance_introduction">Bu xidmət, təməl batareya idarəetməsini, istifadə statistikalarını, enerjiyə qənaət özəlliklərini və daha çoxunu təqdim edir.</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Tərcih edilən veri SIM kartı</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Tərcih edilən danışıq SIM kartı</string>
    <string name="preference_copied">\"%1$s\" lövhəyə kopyalandı.</string>
    <string name="privacy_content_one">"Divar kağızı Karuseli tövsiyələri, güvənli üçüncü tərəf məzmun provayderimiz olan Taboola tərəfindən təmin edilir. Bu məzmunu təmin etmək üçün, Taboola-nın sistem diliniz və brauzerinizin növü daxil olmaqla cihazınızdakı şəxsi olmayan məlumatlara erişməli və onları saxlamalıdır. Taboola-nın yığdığı veriləri necə istifadə etdiyini Taboola-nın &lt;a href =%1$s&gt;Gizlilik Siyasəti&lt;/a&gt; və &lt;a href =%2$s&gt;İstifadəçi Razılaşmasında&lt;/a&gt; öyrənə bilərsiniz. Davam etməzdən əvvəl bu sənədlərdə göstərilən şərtləri və qaydaları oxuyun və onlarla razılaşın. Razılaşmasanız, Divar kağızı Karuseli üzrə xidmətlər deaktiv ediləcək."</string>
    <string name="privacy_policy">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="privacy_provision_more">Gizlilik qoruması haqqında daha ətraflı</string>
    <string name="privacy_provision_summary">Gizlilik qoruması, məhsullarımızın dizaynının arxasında duran öhdəlikdir</string>
    <string name="privacy_provision_text">Gizliliyinizə hörmət etməkdə və onu qorumaqda qərarlıyıq. İnformasiya güvənliyi sahəsində tədqiqat və inkişafa üstünlük verən Xiaomi, daim verilərinizi qoruyan üsulları, təcrübələri və texniki həlləri təkmilləşdirmək üzərində işləyir. Həmçinin, gizliliyinizi təmin etmək üçün ən son nailiyyətlərimizi tərəfdaşlarımızla paylaşırıq.</string>
    <string name="privacy_provision_title">Gizlilik</string>
    <string name="privacy_refuse">"Razı deyiləm"</string>
    <string name="privacy_title">Şərtlər və Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="prompt_fingerprint">Hesabınız üçün qabaqcıl veri qoruması işə salındı. Bu cihaz üçün bir ekran kilidi təyin edin.</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq.</string>
    <string name="provide_date_management_service">Bu xidmət, tarixi yoxlamağınıza və tədbirləri idarə etməyinizə imkan verir.</string>
    <string name="provision_back">Geri</string>
    <string name="provision_complete_text">Davam et</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description"><Data> Seçdiyiniz klaviaturanın &lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətinə&lt;/a &gt; bax.</Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="provision_next">Növbəti</string>
    <string name="provision_skip_underline">Ötür</string>
    <string name="read_application_info">Tətbiq məlumatına erişim</string>
    <string name="read_sms_and_mms">SMS və MMS-ə erişim</string>
    <string name="recommended_font_mark">Tövsiyə edilən</string>
    <string name="recorder_introduction">Bu tətbiqi səs yazmaq və səsyazmaları buluda nüsxələmək üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="refuse_cookie">Çərəzləri rədd et</string>
    <string name="require_authority_list_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmət aşağıdakı icazələri tələb edir:</string>
    <string name="require_authority_statement">Sizi təməl xidmətlərlə təmin etməyimizə imkan vermək üçün, şəxsi məlumatlarınızın yığılması üzrə aşağıdakı icazələri verməyiniz lazımdır:</string>
    <string name="require_base_authority_statement">"Təməl xidmətləri təmin etmək üçün aşağıdakı icazələr tələb olunur:
\u0009\u0009\u0009IMEI və IMSI-ə erişim"</string>
    <string name="require_basic_applist_and_authority_statement">Təməl xidmətləri təmin etmək üçün aşağıdakı icazələr tələb olunur:</string>
    <string name="require_device_information_statement">Təməl xidmətləri tmin edə bilmək üçün aşağıdakı icazələr tələb olunur:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Sizi bu xidmətlə təmin etməyimizə imkan vermək üçün, şəxsi məlumatlarınızın yığılması üzrə aşağıdakı icazələri verməyiniz lazımdır:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">Normal işləyə bilməsi üçün, bu xidmətin internetə bağlanması və aşağıdakı icazələrə sahib olması lazımdır:</string>
    <string name="require_statement">Təməl xidmətləri təmin etmək üçün aşağıdakı icazələrə ehtiyacımız var:</string>
    <string name="require_telephone_imei">IMEI və IMSI-ı oxu</string>
    <string name="require_telephone_imei_summary">IMEI-yə erişmək üçün</string>
    <string name="require_telephone_location">Yerləşməyə erişim</string>
    <string name="require_telephone_location_summary">Təxmini yerləşməyə erişmək və yerləşmə əsaslı şəbəkə optimallaşdırma xidmətlərini təmin etmək üçün</string>
    <string name="require_telephone_statement">Təməl xidmətləri təmin etmək üçün aşağıdakı icazələr tələb olunur:</string>
    <string name="safe_open_service">Güvənli açıq xidmətlər</string>
    <string name="safe_open_service_introduction">Güvənli açıq xidmətlər, tərtibatçılara kömək edir. İstifadəçiləri və onların gizliliyini qorumaq üçün sistem səviyyəsində güvənlik imkanları təqdim edir.</string>
    <string name="sample_text_summary">Xiaomi, dünyadakı hər kəsə innovativ texnologiya vasitəsilə daha yaxşı həyat sürmək imkanı vermək üçün dürüst qiymətlərlə heyrətamiz məhsullar hazırlamağa davam edir.</string>
    <string name="sample_text_title">Nümunə mətn:</string>
    <string name="saturday">Şənbə</string>
    <string name="saturday_short">Şәn</string>
    <string name="saturday_shortest">Şәn</string>
    <string name="screen_recording_introduction">"Bu tətbiq, ekranınızda baş verənləri yazmağa imkan verir."</string>
    <string name="search_menu_title">Axtar</string>
    <string name="security_introduction">Bu tətbiqi cihazınızdakı tullantını təmizləmək, virusları tapmaq və zərərsizləşdirmək, oyunlar üçün performansı optimallaşdırmaq, batareyaya qənaət etmək, tətbiqləri və icazələri idarə etmək və daha çoxu üçün istifadə edə bilərsiniz.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Sistem hesablarına daxil olmaq və idarə etmək üçün</string>
    <string name="select_font_modele_tips">\"Temalar\"da həmişə yeni bir şrift seçə bilərsiniz</string>
    <string name="send">Göndər</string>
    <string name="service_agreement">"Şərtlər və qaydaları oxudum və razılaşıram."</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Şəbəkə Xidmətləri İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Mi Link Gizlilik Siyasətini&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri</string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Yerləşmə Xidmətləri Gizlilik Bəyannaməsini&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Xiaomi Hesabı</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">Sistem Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Kontaktlar və Telefon</string>
    <string name="service_name_album">Qalereya</string>
    <string name="service_name_application_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="service_name_authority">İcazə meneceri</string>
    <string name="service_name_backup">Nüsxələr</string>
    <string name="service_name_calculator">Kalkulyator</string>
    <string name="service_name_camera">Kamera</string>
    <string name="service_name_carrier">Operator xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_clock">Saat</string>
    <string name="service_name_compass">Kompas</string>
    <string name="service_name_content_center">Məzmun Mərkəzi</string>
    <string name="service_name_download">Endirilənlər</string>
    <string name="service_name_fast_application">Cəld tətbiqlər çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_game">Oyunlar qoşması</string>
    <string name="service_name_google_service">Google xidmətləri haqqında bəyanat</string>
    <string name="service_name_ims">IMS xidməti</string>
    <string name="service_name_location">Yerləşmə xidmətləri</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Divar kağızı Karuseli</string>
    <string name="service_name_message">Mesajlaşma</string>
    <string name="service_name_note">Notlar</string>
    <string name="service_name_phone_service">Telefoniya</string>
    <string name="service_name_recorder">Səsyazan</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Ekran Yazıcı</string>
    <string name="service_name_security">Güvənlik</string>
    <string name="service_name_service_framework">Xiaomi xidmət çərçivəsi</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Əsas ekran xidmət qoşması</string>
    <string name="service_policy"><Data>&lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Davam etməzdən əvvəl &lt;a href=%1$s&gt;Xunlei Gizlilik Siyasətini&lt;/a &gt; və &lt;a href=%1$s&gt;Xunlei Şəbəkə Xidmətləri İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="service_security_over_r"><Data>&lt;a href=%1$s&gt;Gizlilik Siyasətimizi&lt;/a &gt; oxuyun və razılaşın</Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM kartın aktivləşdirilməsi</string>
    <string name="servicestate_title">Təməl xidmətlər haqqında bəyanat</string>
    <string name="setting_locale">Bölgə ayarlanır…</string>
    <string name="shut_down">Söndür</string>
    <string name="sim_activation_introduction">SIM kart aktivləşdirmə xidməti, sistem xidmətlərinin normal işləyə bildiyinə əmin olmaq üçün hazırda daxil edilmiş SIM kartın məlumatlarını doğrulayır. Bu xidmətlərə \"Cihazı tap\", Mi Mesaj, telefon nömrələrini istifadə edərək Xiaomi Hesablarını yaratma və mesaj və zəng tarixçəsinin sinxronlaşdırılması daxildir.</string>
    <string name="sim_card_detecting">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">"SIM kart tapıla bilmədi. SIM kartın düzgün quraşdırıldığına və balansınızda yetərli vəsait olduğuna əmin olun."</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Mobil veri şəbəkələrinə bağlanmağa icazə verilsin? Bunu etsəniz, taxdığınız SIM kart mobil veri şəbəkələrinə bağlanmaq üçün istifadə ediləcək.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">SIM kart yoxlanılır…</string>
    <string name="sim_card_detection">SIM kartı daxil edin</string>
    <string name="sim_card_detection_info">SIM kartınızı daxil etmək üçün, cihazınızla birgə gələn təlimatları oxuyun.</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb">"Davam etməzdən əvvəl bir SIM kart daxil edin. SIM kartı olmayan bir hesab yaratsanız, \"Cihazı tap\" və sinx. əlaqəli funksionallıq sizin üçün tam işlək olmayacaq. Bu cihaz eSIM-i dəstəkləyir. "</string>
    <string name="sim_card_detection_info_sb_esim">eSIM-i aktivləşdirmək üçün toxunun.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">"SIM kart şəbəkəyə bağlana bilmədi"</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_esim">eSIM-i aktivləşdir</string>
    <string name="sim_card_detection_sb_nonactivated">Aktivləşdirilməyib</string>
    <string name="sim_card_dial_card">Zənglər üçün SIM %d</string>
    <string name="sim_card_do_not_select_dial_card">Yığarkən SIM kartı seçin</string>
    <string name="sim_card_network_card">İnternet SIM %d</string>
    <string name="sim_dectection_next">Davam</string>
    <string name="sim_redetection">Yenidən yoxla</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">"SIM kartınız yararlı bir operator şəbəkəsinə bağlana bilmədi. Balansınızda yetərli vəsait olduğuna əmin olub yenidən bağlantı qurmağa çalışın."</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Bunu seçməzdən əvvəl tam ekran jestlərinin necə istifadə edildiyini bildiyinizə əmin olun.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">İmtina</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">Oldu</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Tam ekran jestləri</string>
    <string name="skip_underline">Bu addımı ötür</string>
    <string name="software_account_mismatch">Hesab doğrulama</string>
    <string name="software_account_mismatch_summary">Hesab doğrulanır…</string>
    <string name="software_version_mismatch">Dəstəklənməyən yazılım</string>
    <string name="software_version_mismatch_summary">"Bu yazılım versiyası, cihazınız tərəfindən dəstəklənmir. Onun istifadə edilməsi güvənlik riskləri yarada bilər. Detallar üçün satış nümayəndənizlə əlaqə saxlayın."</string>
    <string name="solar_term_autumn_begins">Payız başlayır</string>
    <string name="solar_term_autumn_equinox">Payız gündönümü</string>
    <string name="solar_term_clear_and_bright">Təmiz və parlaq</string>
    <string name="solar_term_cold_dews">Soyuq şehlər</string>
    <string name="solar_term_grain_buds">Az dolğunluq</string>
    <string name="solar_term_grain_in_ear">Taxılın yetişməsi</string>
    <string name="solar_term_grain_rain">Taxıl üçün yağış</string>
    <string name="solar_term_great_cold">Şiddətli soyuq</string>
    <string name="solar_term_great_heat">Möhtəşəm isti</string>
    <string name="solar_term_heavy_snow">Şiddətli qar</string>
    <string name="solar_term_hoar_frost_falls">Şaxta</string>
    <string name="solar_term_insects_awaken">Həşəratlar oyanır</string>
    <string name="solar_term_light_snow">Zəif qar</string>
    <string name="solar_term_slight_cold">Mülayim soyuq</string>
    <string name="solar_term_slight_heat">Mülayim isti</string>
    <string name="solar_term_spring_begins">Bahar başlayır</string>
    <string name="solar_term_stopping_the_heat">İstilik geri çəkilir</string>
    <string name="solar_term_summer_begins">Yay başlayır</string>
    <string name="solar_term_summer_solstice">Yay gündönümü</string>
    <string name="solar_term_the_rains">Bahar leysanları</string>
    <string name="solar_term_vernal_equinox">İlkbahar gündönümü</string>
    <string name="solar_term_white_dews">Şeh</string>
    <string name="solar_term_winter_begins">Qış başlayır</string>
    <string name="solar_term_winter_solstice">Qış gündönümü</string>
    <string name="start_up_slogan">Hər şeyin birləşdiyi yer</string>
    <string name="startup_page_text_hint">Cihazı aktivləşdirmək üçün qatını açın</string>
    <string name="study_full_screen_gesture_text">Naviqasiya jestlərini öyrən</string>
    <string name="summary_not_set">Ayarlanmadı</string>
    <string name="sunday">Bazar</string>
    <string name="sunday_short">Baz</string>
    <string name="sunday_shortest">Baz</string>
    <string name="switch_network">Şəbəkə dəyişdirilir</string>
    <string name="system_navigation_mode">Sistem naviqasiya rejimi</string>
    <string name="system_update_statement">Sistem güncəlləməsini həyata keçirə bilmək üçün aşağıdakı məlumatları yığmağımız lazımdır: cihaz IMEI-si, cihaz IMSI, cihaz identifikatorları (OAID və şifrələnmiş Android ID), Xiaomi Hesabı, cihaz istehsalçısı, cihaz modeli, şəbəkə operatoru, cihaz yaddaşı (RAM), əməliyyat sistemi versiyası, bölgə, dil, bağlantı, şəbəkə növü və IP ünvanı.</string>
    <string name="system_update_title">Sistem güncəlləmələri</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">Əsas ekran xidməti qoşması, Əsas ekran, sistem interfeysi və ekran şəkilləri kimi təməl özəllikləri təmin edir.</string>
    <string name="term_condition_detail">"Kilid ekranınıza hər gün heyrətamiz şəkillər və maraqlı hekayələr daxil edin. Bu özəllik, razılığınız olmadan verilərinizi fərdiləşdirmə məqsədilə istifadə etməyəcək. Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl üçüncü tərəf provayderin &lt;a href =%1$s&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href =%2$s&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="terms_and_statement_title">Şərtlər və qaydalar</string>
    <string name="terms_of_use">Şərtlər və qaydalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_RMS">İcazə meneceri</string>
    <string name="terms_of_use_label_ai_assistant">AI Köməkçi</string>
    <string name="terms_of_use_label_back">Nüsxələmə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_ble">Birləşdirilmiş yerləşmə provayderi</string>
    <string name="terms_of_use_label_communication_service">Xiaomi İnternet Rabitə Xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_label_finddevice">Cihazı tap</string>
    <string name="terms_of_use_label_game">Oyunlar</string>
    <string name="terms_of_use_label_home">Əsas ekran</string>
    <string name="terms_of_use_label_info_assistant">Tətbiq seyfi</string>
    <string name="terms_of_use_label_landscape">Mənzərə görünüşü</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_mi_account">Xiaomi Hesabı komponentləri</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuiDaemon">Sistem Daemon</string>
    <string name="terms_of_use_label_miuisdk">Sistem SDK-sı</string>
    <string name="terms_of_use_label_os">OS AI Ayarı</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">Paket quraşdırıcı</string>
    <string name="terms_of_use_label_parallel_windows">Paralel pəncərələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">Çox işlədilən ifadələr</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_detection">Enerji detektoru</string>
    <string name="terms_of_use_label_power_performance">Batareya və performans</string>
    <string name="terms_of_use_label_quickapp">Cəld tətbiqlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_remote_provisioner">Remote Provisioner</string>
    <string name="terms_of_use_label_secure">Güvənli Element Tətbiqi</string>
    <string name="terms_of_use_label_simcard">SIM aktivləşdirmə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_smart_service">Ağıllı xidmətlər</string>
    <string name="terms_of_use_label_statistics">Statistikalar</string>
    <string name="terms_of_use_label_system_quality_monitoring">Sistem keyfiyyətini izləmə</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">Öz-özünə qeydiyyat xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_translation">Tərcümə xidməti</string>
    <string name="terms_of_use_label_unionplay_security">UnionPay TSM Güvənli Element (Xiaomi versiyası)</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">Sistem Güncəlləmə Xidməti (onlayn güncəlləmələri yoxlayır və yeni versiyaları bildirir)</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Sistemi istifadə etməzdən əvvəl, cihazınıza əvvəlcədən quraşdırılmış Xiaomi tətbiqlərini (məs. Qalereya, Mi Musiqi, Mi Brauzer, Mi Video, Temalar və s.) əhatə edən İstifadəçi Razılaşmamızı və Gizlilik Siyasətimizi oxumalı və razılaşmalısınız. Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq. Bu cihazdakı verilər şifrələnib və fabrik ayarlarına sıfırlama icra edilərək həmişəlik silinə bilər.Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq və yerləşmənizə erişəcək:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Sistemi istifadə etməzdən əvvəl, İstifadəçi Razılaşmamızı və Gizlilik Siyasətimizi oxumalı və razılaşmalısınız. Şəxsi məlumatlarınızı müvafiq qanunlara, qaydalara və gizlilik siyasətlərinə uyğun olaraq qoruyacağıq. Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china_append">Cihazınız aktivləşdirildikdə, aşağıdakı xidmətlər şəbəkəyə bağlanacaq:</string>
    <string name="terms_of_use_label_wallpaper">Divar kağızı</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Facemoji Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Kika Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl Mint Keyboard Gizlilik Siyasəti ilə razılaşmalısınız."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">Google Play xidmətləri</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">Ağıllı kartlar</string>
    <string name="terms_of_use_lable_xmsf">Xiaomi xidmət çərçivəsi</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Facemoji Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Kika Gizlilik Siyasəti</string>
    <string name="text_input_layout_default_error">Bu, ilkin xətadır</string>
    <string name="the_anniversary_of_lifting_martial_law">Hərbi Vəziyyətin Qaldırılma İldönümü</string>
    <string name="the_anti_aggression_day">Təcavüzlə Mübarizə Günü</string>
    <string name="the_arbor_day">Ağacəkmə Günü</string>
    <string name="the_armed_forces_day">Silahlı Qüvvələr Günü</string>
    <string name="the_armys_day">Ordu Günü</string>
    <string name="the_childrens_day">"Uşaqlar Günü"</string>
    <string name="the_chinese_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_christmas_day">Milad</string>
    <string name="the_double_ninth_festival">Double Ninth Festivalı</string>
    <string name="the_dragon_boat_festival">Dragon Boat Festivalı</string>
    <string name="the_easter_day">Pasxa</string>
    <string name="the_eve_of_the_spring_festival">Çin Yeni İl axşamı</string>
    <string name="the_fifth_day">Çin Yeni İlinin beşinci günü</string>
    <string name="the_fools_day">"Ümumdünya Gülüş Günü"</string>
    <string name="the_forth_day">Çin Yeni İlinin dördüncü günü</string>
    <string name="the_hksar_establishment_day">Honq Konq SAR Quruluş Günü</string>
    <string name="the_international_womens_day">"Qadınlar Günü"</string>
    <string name="the_laba_festival">Laba Festivalı</string>
    <string name="the_labour_day">Əmək Günü</string>
    <string name="the_lantern_festival">Fənər Festivalı</string>
    <string name="the_mid_autumn_festival">Orta Payız Festivalı</string>
    <string name="the_national_day">Milli Gün</string>
    <string name="the_national_father_day">"\"Sun Yat-sen\"in Doğum Günü"</string>
    <string name="the_new_years_day">Yeni İl</string>
    <string name="the_night_of_sevens">Qixi Festivalı</string>
    <string name="the_partys_day">CPC Günü</string>
    <string name="the_peace_day">Anma Günü</string>
    <string name="the_retrocession_day">Restrosessiya Günü</string>
    <string name="the_second_day">Çin Yeni İlinin ikinci günü</string>
    <string name="the_seventh_day">Çin Yeni İlinin yeddinci günü</string>
    <string name="the_sixth_day">Çin Yeni İlinin altıncı günü</string>
    <string name="the_spirit_festival">Ruh Festivalı</string>
    <string name="the_spring_festival">Çin Yeni İli</string>
    <string name="the_teachers_day">"Müəllimlər Günü"</string>
    <string name="the_third_day">Çin Yeni İlinin üçüncü günü</string>
    <string name="the_tw_childrens_day">"Uşaqlar Günü"</string>
    <string name="the_tw_youth_day">Gənclər Günü</string>
    <string name="the_united_nations_day">Birləşmiş Millətlər Günü</string>
    <string name="the_valentines_day">"Sevgililər Günü"</string>
    <string name="the_water_lantern_festival">Su Fənəri Festivalı</string>
    <string name="thursday">Cümə axşamı</string>
    <string name="thursday_short">C.a.</string>
    <string name="thursday_shortest">C.a.</string>
    <string name="time_picker_dialog_title">Vaxtı ayarla</string>
    <string name="title_fingerprint">Ekran kilidini ayarla</string>
    <string name="title_fingers_and_faces">Barmaq izi və üz verilərini ayarla</string>
    <string name="title_only_fingerprint">Barmaq izini ayarla</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Ekran kilidi</string>
    <string name="today">Bu gün</string>
    <string name="tomorrow">Sabah</string>
    <string name="tuesday">Çərşənbə axşamı</string>
    <string name="tuesday_short">Ç.a.</string>
    <string name="tuesday_shortest">Ç.a.</string>
    <string name="used_date_viewing">Tarixi yoxlamaq üçün</string>
    <string name="user_agreement">İstifadəçi Razılaşması</string>
    <string name="v7_preference_off">BAĞLI</string>
    <string name="v7_preference_on">AÇIQ</string>
    <string name="verify_application_security">Tətbiq güvənliyini doğrulamaq üçün</string>
    <string name="verify_device_security">Cihaz güvənliyini doğrulamaq üçün</string>
    <string name="voice_assist_desp">Telefonunuza \"Mi AI\" deyin. Mi AI səsinizi tanıyacaq və cihazınızı idarə edə biləcək.</string>
    <string name="voice_assist_title">Səslə oyandır</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Razıyam</string>
    <string name="wc_dialog_reject">"Razı deyiləm"</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Divar kağızı Karuseli, gündəlik olaraq Kilid ekranınıza heyrətamiz şəkillər və həyəcanlı hekayələr göndərir.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Yenidən qurulmuş Kilid ekranı</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Sına</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Xeyr, təşəkkürlər</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Sizin üçün işə yaradığını yoxlamaq üçün Divar kağızı Karuselini işə sala bilərsiniz. Unutmayın ki, Ayarlar &gt; \"Kilid ekranı\"nda Divar kağızı Karuselini istənilən vaxt işə sala və ya söndürə bilərsiniz.</string>
    <string name="wc_double_check_title">Divar kağızı Karuselini sına</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">"Bu özəlliyi istifadə etməzdən əvvəl, üçüncü tərəf məzmun provayderimizin &lt;a href=\"%1$s\"&gt;Gizlilik Siyasətini&lt;/a&gt; və &lt;a href=\"%2$s\"&gt;İstifadəçi Razılaşmasını&lt;/a&gt; oxuyun və razılaşın."</string>
    <string name="wednesday">Çərşənbə</string>
    <string name="wednesday_short">Çər</string>
    <string name="wednesday_shortest">Çər</string>
    <string name="welcome">Xoş gəlmisiniz</string>
    <string name="withdraw_consent">Razılığı geri götürsəniz, Divar kağızı Karuseli xidmətləri deaktiv ediləcək.</string>
    <string name="yesterday">Dünən</string>
    <string name="zone_picker_title">Vaxt zonasını seçin</string>
</resources>
